打完第二針BioNtech疫苗後數日依然頭痛 而家喺急症室等緊睇醫生

禮拜六下晝打，呢幾日間中頭痛同埋冇乜力
等緊睇醫生

幾多碎

22

下世小心啲
(當然希望你冇)

樓主，安好嗎？

樓主打1872311未？

RIP

250m

聽港台新聞天地應該會講樓主入院單野，就算唔一陣六點報今晚都會報

你最後有咩心願？
我會盡量滿足你

Cat 4, 等都等到你冇力

都幾快等咗唔夠一個鐘就睇完

檢查一下攞咗病假紙同埋開咗啲止痛藥就冇

有時候會有少少嘔心

咁小事都去急症室？

比咗幾多日假紙你

準備中風 RIP

係咪想拎250萬?

係咪有血栓？可能中風？

2日